放假嘅時候有同事摷自己個位，點算？

唔知有冇比人偷野
都係其他同事話番比我知

摷你個位啫 又唔係摷你

裝cam啦
set佢 detect到有人埋嚟自動錄影

而家啲cam咁先進既咩
同埋係公司裝cam冇問題

一收工電腦重要文件一定鎖

留低張大字條,話佢知你知佢睇你啲嘢

完全冇櫃可以鎖，點算

車cam已經做到啦

自己帶夾萬